0830 - 1100 風波裏的茶杯

0830 - 1100 風波裏的茶杯

Q仔， 譚得志

推

黎則奮， 吳志森

聽日開始

特首民間投票 Facebook

Q仔， 吳志森

黎則奮， 楊岳橋

吳志森， 黃浩銘

507 選委到場

189 入票提問

同意吳志森既分析

佢小心講野好d啦

好波

聽眾

雲長？

吳志森， 黎則奮

葉建源 講緊

Q仔